新界手足仲未出到黎就留返自己區開花

全部狗出曬去九龍港島，新界手足出唔到黎請馬上開花，分散狗力

推

大西北聯合軍準備

呢個真，好多西北手足出唔到嚟，自己區又地頭蛇，點睇都係自己區開花

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

屯元天係時候

新界區大軍準備集結出動

大東北準備

岩岩係mk落地

收到